原來傻鴨一直都帶梗口罩

好打意

估唔到有人依家先知

😦

養過都知啦

好cute cute

好可愛

食過都知啦

公海->連登

全球最防疫pokemon

剪指甲啦